我係MOMOLAND JOOE 你問我盡量答

GREATTTTTTTTTTTTTT

希望大家多多支持Bboom Bboom 跟我一齊嗌GREAT!

點解你咁樣衰都有得出道

所以話而家kpop冇人材

點解你跳舞咁好睇

GREATTTTTTTTTT